香港人，我地就快贏！

今日已經開始吹會出解放軍，呢步已經係中共可以行嘅最後一步，即係代表對面真係就來無棋！

而家貿易戰壓力下，中國其實好需要香港。習近平管治下失去香港，佢嘅威信一定受到好大打擊。會唔會因為咁樣，而令中國內部政治出現混亂？

我地要做嘅就係為中國嘅未來增加更多不穩定性，咁香港先有機會

革命尚未成功
同志仍需努力
光復香港
時代革命

光復香港

光復香港 時代革命

唔好過份打飛機 傷身
爽完又要主線

記住香港政府只係中共傀儡

和理 勇武
對家又用分化

唔好奶野！

推，呢幾日太多負面post , 要振奮下士氣

就唔就快贏唔知 逼到對面就一定

無預警下由上而下開槍點計？

香港人加油！

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

佢講極唔出會死：肴底
佢講完真出即死：撤資

要麼雙普選，
要麼解放軍。
攬炒才是硬道理。

好怕只係嘴炮吹下水，圍多次中聯辦有冇得諗

還掂知道咗個死穴

If we burn, you burn with us

解放軍? 我真係好撚驚
不如話掟核彈算啦

加油

時代革命 香港獨立

無撚有錯

歷史巨輪要轉動喇

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

大致上同意
正如同流氓捉棋 對方無棋時你會唔會驚佢反枱所以讓棋？
依個時候要食住個勢
但係贏咗盤棋之後又會有另一場交要打 係長期作戰

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

正

元朗之後
一定要搞

西環同北京先係香港人嘅真敵人

呢句岩聽

5:0?

如果真出解放軍，有班義士一定要離開香港
到時其實所有歐美國家都會收
可以聯絡下Ray Wong

Yes sir

加油

局勢分析
同埋我話「就來」，但而家仲係輸緊好多

不打飛機
毋忘義士

727元朗

光復香港 時代革命

不打了.gif

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

唔好打丁住。要努力

快

是的是的

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

同意
黑社會都用埋 仲可以有咩

完左元朗 再搞西環

光復香港 時代革命

加油啊！一齊捱埋佢！一齊贏！

光復香港 時代革命

佢地想出老解即係無棋出了！

光復香港
時代革命

要出解放軍就快D 出, 唔出正契弟.

推

有排都未贏
大家千祈唔好自滿
對手係凶殘政權

總之香港人 抗爭到底

大家幫手推下，等有啲灰心左嘅巴打知道：
我地嘅付出
義士嘅鮮血
係無白廢到

光復香港 時代革命！

認同各位香港人頂住
政府手段都出得七七八八 堅持住就贏

1.黑警 我地防禦+抵抗力開始上升
(上環 例子齊gear有盾既話可進可退 )

2.黑社會 (今日政府部門個個都話支持市民
同埋人多嘅話驚閪呀)

3.解放軍 (你敢閪出呀 未又係得把口靠嚇)

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

要做既嘢都係要繼續做
打飛機不宜太多，開心下好啦大家，唔好太放鬆

所以每一步都要謹慎

記住有民意支持先最緊要

唔好搞港鐵列車阻人番工唔好講咩燒村燒祠堂

你個名

中共如果唔讓步，就即係攬炒
睇下邊個大獲啲

拒絕打飛機勝利論
不過元朗單野佢地送咗粒核彈俾我地係真

光復香港，時代革命！

革命尚未成功
同志仍需努力

推

上環36槍
5大訴求
永不推行信用評分制度
缺一不可啊

估唔到有生之年見到香港獨立
好感動

香港人仲有啲運

同乜撚野志呀！屌你，改番佢啦！

改市民／香港人／港人。

推

上環36槍
5大訴求
永不推行信用評分制度
一個都唔可以唔記得呀

一國一制 爽 攬抄 我咩都無 求快出

呢個遠左啲，但當中國經濟一冧，獨立必然發生

喺就來贏時更加要集中謹慎
香港加油

對面冇棋啦！撐住就贏啦兄弟

咪出老解囉
一齊攬炒

去到真正贏個日先再慶祝

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

無錯
歷史上，好多時都係呢嘅時候柒

光復香港，時代革命！撐住啊香港人！

唔好比人分化到唔好比人嚇到，團結一致！

比一分鐘我睇下post打下飛機，振奮下自己士氣，然後繼續專注返五大訴求同727光復元朗

光復香港
時代革命

未覺有贏 但會繼續努力

贏？邊到贏？五大訢求呢？

未贏 絕對未贏
但只要繼續 就好大機會贏

香港加油

其實佢出解放軍可以做d咩 佢真係出老解, 示威者肯定會散水, d坦克淨係可以係條街度打飛機 而香港正式焦土

巴打 我無話贏左啊

Push

dklm

勇武為矛 和理為盾
兄弟爬山 各自努力
不割蓆、不譴責、不篤灰
團結，勿分化

通透

要繼續俾壓力依個仆街政權！！！

不要自滿

佢唔出 咪要讓步囉
佢出 咪攬炒囉

我支持佢出解放軍

五大訴求未回應
理撚得佢出乜撚野
繼續撐！！！！！

69已經吹緊出解放軍啦

解放軍=放棄台灣同香港
但香港人要諗下自己點自保

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

一日未真正達到我地目的都唔好覺得自己處於優勢

推
光復香港
時代革命

星期五 機場！
星期六元朗！
星期日閪環！！！！

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

所以我地真係會贏架

呢個時候更加唔好分化
捱埋落去一齊贏

獨立調查委員會一定要追究呢條仆制

香港人一定要撐落去呀！

咁多位可以入打飛機一分鐘

之後要再出去推番十個正經post

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

—————————— 光復香港 時代革命 ——————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

到時有班人一定要走
但我唔覺得係壞事
以香港人嘅能力，分散到世界各地，對中國扣成嘅壓力可能仲大

唔好講就快贏 其實都仲係0:5 (可能其實已經0:6 我地仲有人傷出
家下只係對面紅左幾個出場 我地allin打緊冇後衛全攻陣加埋全場球迷 叫有d勝利曙光
所以大家繼續加油 唔可以停止進攻 繼續半場撳住佢黎屌
D雙翼齊飛 九九八十一斬 拖丹頭鎚 乜柒招都出哂佢就啱架喇!
兄弟爬山!

贏你老母
咩都未爭取到

堅持到底

香港人就快可以有槍權
各位加油呀

越接近贏就越容易大意畀人反cup
各位手足小心啲 一輸乜柒都冇架喇

一定要繼續！

光復香港！時代革命！

最後一戰啦香港人
撐住，挨埋佢！

出解放軍快撚啲呀 等睇撒資攬炒
唔出正契弟！

分化 滲透 同我小心
唔好鬆懈

加油
不分化不割裂

贏唔贏唔知
但就快打大佬

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

我地輸到無野輸
無野輸既人係最惡

岩！
我出post唔係想叫大家放軟手腳
而係想鼓勵下大家士氣 繼續打落去

我只係知愈來愈多人企起我地個邊

又係呢d階段性勝利

感受到有機會

諗返個幾月前果種絕望嘅感覺

雖然依家前路都係茫茫

但真係feel到風起了

贏乜鳩 政府倒台 香港獨立先算完勝

台灣依家就真係穩贏喇

你就係大佬

秋後算帳去計

咪又5:0啦

就嚟贏 , 更加要沉著應戰 . 唔好畀一時勝利沖昏頭腦

真係求下大家未撚咁老定有返些少危機意識好唔好

贏你老味

長官 這邊兒

打少陣飛機，久唔久都話出老解，唔係第一日

無講過勝利啊巴打

篤卒都將死你班共狗

push

阻一阻你 幫推一下

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

快d出老解啦，我等唔切一國一制

唔好打飛機住啦

戰局已經進入最後階段
捱得過就係我地贏

係振奮既，不過飛機post唔好多。5大訴求一樣都未回應過

屌哪媽頂硬上

的確係打到最後
但難度同危險程度都高幾級
大家撐住呀

有同感

若果有中共第二勢力想作反
我哋要諗吓點樣做
才可以漁人得利
最大化香港在事件中的利益
而不是成為炮灰 淪為焦土

求高人指點

727步棋點行好重要

唔好鬆懈！ 11月區議會記得投票

最鍾意攪抄

為大家打打氣！

今日最正面 既POST

唔係呀，琴日除左一個人之外都叫普天同慶

【聽原居民講】727元朗行動，唔好拆祠堂！唔好拆祠堂！

港獨又近左一步
我原本以為要等幾十年班老野死哂先有機會

估唔到一個逃犯條例就搞到香港有希望
林鄭真係豬隊友黎

光復香港，時代革命

就當佢啲風係流
起中國入面嘅示威
佢地嘅套路都係先武警 流氓 最後解放軍
而家流氓已經出左，但民怨反升，你係佢，你仲有咩牌出？

撐住 直至成功

其實而家香港人真係老解都唔驚
但係千祈唔好當贏，仲有好多路要行

各位要繼續加油！

終於
好感動呀 終於可以焦土了

時代革命

繼續努力！未贏！

光復香港 時代革命！！！

起果個時候，國際社會對香港人嘅認同就會係關鍵
所以我成日都提戰友，第一個起戰場到死嘅，唔可以對方嘅人

我唔會咁快開心，但始終叫做一個特破位

冷靜，保持清醒。唔好比機會對家返盤

‭光復香港 時代革命！

五大訴求！
譴責警黑勾結！
成立獨立調查委員會！

中國咁快頂唔順
上次雨革都72日啦

無錯
佢一係大屠殺（唔會話無可能 但真係好低）
同埋如果香港變成一個普通中國城市，香港同中國嘅交流就會多左，你估中共驚唔驚香港人將反抗意識傳上去？

雖然而家係有優勢，但大家要保持冷靜，唔好打咁耐飛機住

贏你老母

打完飛機未？

五大訴求一個都未有

推爆佢

唔好意思借一借位
728上環
TG公海

頻道

文宣公海

毋忘上環36槍

香港勁多外國僑民##忿dog唔同北京係自己核心同埋新疆偏僻國際影響力低下一搞就有排煩

今次差十九幾萬里遠
香港人已經進化到個政權未搵到方法對付

推啊

樂觀係好事，但對抗呢個暴力共產政權，係用年黎做單位。佢係無所不用其技去消滅佢地既敵人。小心被一時勝利感覺所影響，保持開朗同時要積極準備。

因為我地要令香港有永續真正既雙普選同一國兩制，先會立係不敗之地。

多謝支共帶翻港人打主線
班鄉黑差d就搞到人打支線唔記得主線啦

咪好似新疆咁

林鄭唔係發晒茅，都唔會出黑社會，加差佬唔做嘢，佢無哂牌可以出。遲少少有差佬爆下料，盧偉聰都死。

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

勿驕勿燥
未到最後都未知結果
千祈唔好鬆懈
香港人加油

Exact7ly

上次香港人冇經驗
一下就分化到一盤散沙
今次冇咁易

攬炒

未出都唔好打飛機呀!

!

千萬不要輕敵

中共爪牙

香港同新疆起國際上差好遠
難聽啲講，香港人大多數都係受高等教育，新疆人就係普通嘅人
幫香港人唔單止係人權，更加係幫緊人類文明
佢地唔會咁講出來，但心入面一定會計算

727 元朗見

所有指揮官級同前線革命成功後必須追究刑事責任

大家
我地唔可以令義士嘅鮮血白流
捱埋佢

增加uncertainty=增加risk
多d創意, 多d奇招

港共由出椒升到出煙，開槍，再到老黑無差別攻擊市民
放風戒嚴到今日放風出老解
一出老解就攬炒成功
真係冇棋啦

有自己國家既感覺係點！！
不再係冇腳既雀仔

我真係好撚驚呀.gif

咪打飛機住啦，佢做咗五大訴求其中三樣先講啦

香港唔止係香港
習最想收返台灣
如果佢今次出老解，
台灣永遠就88

珍
唔好分化 山頂見

未打完嫁場
唔該大家打完第一條線
重有周街燈柱監控

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係支持播革命種子

留名

戰鬥而家先開始

光復香港 時代革命
Hong Kong is nothing to lose

繼續加油

加油 香港人！

呢句口號終於有用

未贏架，切忌過度打飛機

真係好驚呀
求下你唔好

佢快手出解放軍 宵禁

香港人一定會贏

咁只係代表我地就打第一個大佬 唔好輕敵

正常人智力應該知道出老解有咩後果, 會斷幾多水路
不過維尼得小學程度, 下面嗰班又淨係識擦鞋一味say yes, 真係好難估佢會唔會蠢到出呢步

最 good news 係總商會出黎講嘢

以武制暴 天佑我城

而家係唔係嬴
嬴係當解放軍黎到都搞唔撚掂先叫嬴

警察未開真槍，士兵未出
當條件達成，我地就係打仗
唔好話打嬴，我地涯過就叫嬴

有心理準備更多人會死
有心理準備要打嘅唔再係香港警察

唔好打飛機，一日都未壽終正寢一日都未贏
香港加油！

推
勿驕傲，但要有信心

香港會戰勝歸來

士氣好重要，但唔好打太多飛機

即係未贏,更加要
Keep Calm and Carry On

快撚d 出兵囉

黎囉

真正敵人係西環

不要鬆懈
五大訴求!!

香港人頂住!
加油呀!!!

================================================
唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

其實7大訴求相比全國命運真係好小事，
唔明點解港共唔肯妥協

我地逼到中央出老解，係咪算贏，可唔可以咁理解

好開心

出動老黑都feel到對方狗急跳牆，窮途末路

香港撐住,我哋就贏架啦

______________________________
香港加油
香港 雙普選

我地聽到佢出解放軍咁興奮
佢地就知呢著嚇唔到我地啦

加油呀香港人

pish

出老解=嬴
黎啦

除低口罩相見！

出埋解放軍睇吓香港經濟仲係唔係gogogo

推！

發爛渣，無差別坦克碌豬

向中華民國台灣，向所有海外華人，
向全世界證明，這就是一國兩制的下場

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

小小香港，要大大中國攬炒

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

日日都喊到仆街 以淚洗面 多謝你 多謝你地 每一次都攰到唔想再堅持 但每次一出到去見到你地我就好會好堅定 希望你地每一個都應承我要陪我見證呢一日嘅來臨

一齊攬炒

繼續迫政府
和理非繼續遊行
勇武繼續抵抗
今次真係All or nothing

啱！

唔好打咁多飛機住
但遍地開花緊係真！

721 36槍

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我冇嘢講

佢一出 江派 太子黨嗰啲一定圍佢

香港自民 我要真普選

繼續製造不穩定性
繼續追究中共責任
繼續引起國際關注

不放棄 不割席 不分裂

三個繼續 不個不

繼續製造不穩定性
繼續追究中共責任
繼續引起國際關注

不放棄 不割席 不分裂

三個繼續 三個不

出解放軍，中國會輸左佢既 trade deal ，甚至換黎全球強力制裁，中國失去香港資金窗外，等同全面鎖國，對台灣更係獨立公投既最好時機，美國駐台必成事實。

到時中國只有兩條路：
1. 搵個一地方開戰，北韓又好，台灣又好，以對外戰爭防止內亂，到戰爭完全，內亂會出現，中央倒台，全國解體。
2. 內亂比對外戰爭早發生，中央倒台，全國解體。

唔好再用64去比較，今日中國對世界既經濟同政治影響已經唔係89年可以比較，以前世界可以當睇唔到，因為中國本身同國際聯系就唔大，但全球化既今日，已經係另一回事。

佢唔出，我地可以繼續搞大
佢出，就焦土
諗唔到點輸，只要唔好內鬥唔好分化
繼續抗爭
我唔敢話短時間可以贏
但堅持落去，長遠黎講輸既可能性唔大

班死黑警橋上面生命安全有受威脅？
咁樣同shoot to kill 冇分別，擺明謀殺
痴撚線仆街

逼到中共咁講

光復香港 時代革命

脫離中共魔掌

革命不是請客食飯！
我地繼續抗爭！
光復香港！

推啊，香港人加油

推ahhhhh

我既使命就係為支共添煩添亂

我個人唔相信呢幾年中國會出解放軍，完全未到時候。

但如果真係有咁可能的話，我地已經接近真正既 Endgame，香港人冇得再怕，需要真正既 Assemble，香港必須再開埠一次。

精神啲！精神啲！

集中5大訴求！

不割蓆不分化

兄弟爬山各自努力

香港人加油！！！

繼續努力
要贏到尾

佢地再插手干預香事務
就要將反極權思想傳去中國
等中共徹底倒台

所以共產黨真係好撚蠢
賭抬上面笑到最後既人，一定唔會俾人知自己無牌

慶祝解放軍夷平香港

香港獨立 治本救港！！

我地要天琦出返來嘅時候
香港已經係香港人嘅香港

係發生左咩事吹到佢出解放軍？塗污國徽？圍中聯辦？
下一步做左啲咩，佢會真係出呢？

出兵從來都係好危險既事，特別係極權政府
將領指揮軍隊，隨時會兵變奪權
好似香港警狗架空林鄭，而警狗入面實際擁有兵權既係二哥，甚至陶輝
佢地唔派警力守禮賓府，林鄭只係一個隨時俾人打死既廢老，什麼也不是

唔好輕敵 沉著應戰

支持

我地唔單止要贏
我地要中共輸到一敗塗地！

on9特區政府
本來退一小步已經解決到問題
搞到而加咁
正垃圾

加油！岩聽

借位

聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

共產黨出動黑幫恐襲市民已經係最後一步棋

吹到就贏笑死

重申五大訴求
缺一不可

呢一戰輸左就乜都冇

同感

屌
講撚咗幾多次
未成功咪撚打飛機
六四前夕一樣嘅氣氛呀
求下大家醒啦
唔容易架

又係wor頂

你錯喇，如果出埋解放軍都動搖唔到本港既樓市，股市，就攬炒了⋯贏家只有中共🙂

如果老解出動，美軍可唔可以名正言順幫拖

你覺得香港仲有咁大價值乜？

中國共產黨講出口嘅一定唔做

chaos is a ladder

首先商家佬會屌撚到佢地反艇

又打飛機

啱呀

死戰到底！

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

次次都係同一時間好多某件對家會做既行動既風
一收order一齊做野

up

再堅持!!!

對準政權

第一個輸係商家佬
有咁大個肉盾唔係怕下話?

推呀

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

中共都係想要我地隻金雞蛋姐，一係整爆佢，一係唔好掂我地。

我無野講

樓市股市係建基於投資者嘅信心。點解一共要慢慢清洗香港人但又要一國兩制個框架，就係因為外國資本唔係對中國有信心，係對香港本身個框架有信心。解放軍入城，即係呢個框架已經失去，唔好話外資，香港人有錢嘅人都走啦

冇錯，黑社會都出埋都冇法
光復香港 時代革命

大把中國高官都放錢起香港，樓市股市一冧，班友仲唔同習大大死過？

fg 要輸有限錢
你收成期變fg啦，

如果係咁、
習生我夠膽同你講一句、
只要你親自宣佈
讓香港獨立建邦
全力支持香港成為一個獨立自主嘅個體
香港一定會 成為一個更繁榮嘅橋樑通道
可以為國內和國外所有商務修築橋樑
香港和中國有不同的角色位置
這樣才是互補的好方向

無人想咁
但寧為玉碎 不作瓦全

其實係
睇返民調，08年前中共對港都係相對放任嘅態度，當時中國人嘅身份認同係愈來愈高
即係以香港人性格，你唔搞我，我點都俾面你，認你係自己人。你搞我，大家一拍兩散

光復香港！

時代革命！

主權在民

好波

捱埋呢一輪

一出，貿易戰係咪可以唔駛再傾

老解，香港等你來

唔好高興太快, 對方永遠仲有最後一步
種族大屠殺

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

exactly right

借account

光復香港 時代革命

兄弟姊妹們，堅持下去

對，他們就是不住想轉風向、玩分化、散布恐怖氣氛，我們要專注訴求、對準幕後黑手

一項訴求都未達成，如何快勝利?

核彈真係更加實際，直接將所有人解決，之後全部人都愛國愛黨...

精神

Trump: China has acted responsibly

出完警察
黑社會
背後大佬係老解

自hi 一下先

好撚賤

加油！！！ 老解萬歲 廢除港幣please

只要贏到解放軍，香港就獨立喇‼️

堅持

係呀 特區四人幫落台仲有千千萬萬個魔鬼傀儡上台

祈求中央派解放軍攬炒
唔派正柒頭

中國要革命成功 我地要利用大陸人民 正係我地唔夠 不過唔洗擔心 大陸而家好亂 有機會

老解我地需要你

真，同意